{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘가득펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約の際、人数が追加される場合はペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する際にはペンションにお知らせください。拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室および周辺施設の利用時に毀損または紛失した場合、損害賠償責任があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションの予約に未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションはベッドにクイーンベッドが2台あり、電子レンジ、炊飯器、電気ケトル、ヘアドライヤー、洗面用具が備わっています。 また、メゾネットタイプとなっており、IPTV/WiFiも備えています。 バーベキュー場を利用するには、一定の金額を支払う必要があります。 カフェでは全てのドリンクの20%割引を受けることができ、小物や陶磁器の展示や販売が行われます。 コンビニはペンションのすぐ前に位置しており、駐車も可能です。 ペンション周辺にはチョジョン川があり、フィンランドサウナもご利用いただけます。 また、南怡島、延仁山、有明山、雲岳山、玄里遊園地、朝の静けさ樹木園、松の香り樹木園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数が追加される場合はペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合は、ペンションに事前にお知らせください。ただし、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されていますので、ご注意ください。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには、クイーンベッドが2台、電子レンジ、炊飯器、電気ケトル、ヘアドライヤー、洗面用具などが備わっています。また、メゾネットタイプで、IPTV/WiFiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには、一定の金額を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何か特典を受けることはありますか？",
            "answer": "カフェでは全てのドリンクの20%割引を受けることができます。また、小物や陶磁器の展示や販売も行われています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはチョジョン川やフィンランドサウナなどがあります。また、南怡島、延仁山、有明山、雲岳山、玄里遊園地、朝の静けさ樹木園、松の香り樹木園などの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 557
    }
}